突發!689送手足英國機票，愈多人要愈送得多，聽者有份!

689: 我送免費倫敦機票
大批居住在英國的香港人返港避疫，國泰航空公司雖然加大運力至一天五班，但至三月尾的回程航班的所有艙位仍然爆滿，不過，去程的乘客不多。
既然去程有位，我現在向所有在香港遊行示威時舉英國旗的香港人送免費機票，本月出發，四月回程，名額十個，先到先得。如果反應好，我會擴大送機票計劃給其他人士。

傳送門:

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

推

過氣廢老搏人注意

問佢攞，佢敢送我敢收

好慘你開親post都無人理你

你掛住鋸扒唔幫我推post仲好講

見你咁慘幫你推下

都唔回覆人嘅 diu

幫囉，機時過黎鋸

笠水狗
689